老屎忽因乜咁鐘意講「我睇人好叻」「我好少睇錯人㗎」？

鬼佬又會唔會咁講？

鬼佬唔識講中文